開網店、大家一齊討論下

我想開一間唔賺錢嘅網店、因為網店本身成本好低、我嘅目的係做爛市、令傳統店舖執笠、我想將代理價錢入貨價全部公開、之後明碼實價咁同大家講收費同埋點解收呢筆錢、同人打價格戰、網店成本非常低、我亦都獲得一筆小型資助

請大家畀意見、如果香港代理反抗、我會喺唔同國家入貨、甚至自己做埋代理、

因為我覺得、做生意唔需要賺錢、錢只係數字、我要打做一間講情嘅公司

希望大家支持我、喺下面講句加油、我保證、會將全部回歸大家、大家只要一句支持唔需要付出任何嘢

本人因為我覺得認真錢只是數字、將入貨價直接畀客戶、我覺得真係冇問題、我嘅目的係令大量公司倒閉、請大家支持我

賣咩

搞手只求打個和

主要是電子產品、疫情後我會去美國免稅州、準備跨過香港代理瘋狂以及不合理的價錢、直接美國入所有貨

大量傳統鋪頭收皮 中資入駐開到當街當巷
支港加速融入gogogo

lm

橋就我哋出，錢就你賺

分享下點揾貨源？
Amazon ？